[置頂］強烈要求Admin整返個過濾5p字

依家真係變撚左兒登打5p字屌撚返你轉頭

Admin

無咗肥絲
我好掛住佢

運登歪風甚囂塵上

你咁樣同共產黨禁字有咩分別？

好掛住佢個簽名
想當年唔係佢我仲打緊: 吾 吊 草

戇鳩仔

咁班5p撚咁樣 同啲大陸閪嚟香港講普通話 再屌鳩返人轉頭有乜撚分別？

認同
所以依家啲5p屌返人轉頭

依家仲邊有人理架
連登開頭兩年都有人屌 慢慢就冇咩人理

推

屌啲5p仔都係風氣黎，要用規則去過濾佢地又好似Over左，如果有啲人想玩膠都過濾埋？

唔知邊撚個俾負評我
屌你老母死5p

典解牙？

吾巧甘噶

梨飲下拉

唔洗返
變撚左
算唔算5p

其實應該用
「洗」定「使」？

Admin就好似死黑警咁乜都睇唔到

連登唔係高登，扮咩成熟抄咩有原則姐
哂鳩氣啦平均年齡20 歲

過濾埋「素質」「到位」thanks.

肥絲大隻

要惡過共產黨先打得低共產黨

甘禾吾色字牙麻

自動變正字又幾好喎

佢就算數啦 自己打錯就得

法吾法國樓煮巧餓死能登？

肥絲